有冇90-93嘅巴絲俾我開解下？？

90後ok?
唔係90-93

Lm

LM

仲坐緊車返緊去

留名

dllm!dllm!

STOP

我都想俾人開解下

明知ex係衰人，但我仲成日諗住佢

諗諗下就會忍唔住喊

早晨

早

早晨
放假又好天
出去玩啦

加油呀巴打

你尋晚就開心啦
有燒肉食

約左個fd踩單車，今日勁熱
以前成日互笑佢毒毒，依加人地拍拖安定中，好羨慕

上水

個TG係咁Updating....唔知做乜

14.1

隻手指過左一個星期仲痛痛地

踩左三粒鍾屎忽所痛

兩三個月先踩一次

今日天氣三個鐘

熱到溶 飲左3支水

係阿 勁好太陽 似夏天多過秋天

仲要著外套 中哂伏

睇完北角既貓貓美術展
好得意

出身汗都好既

瞓左一陣
又上水啦

你個磅壞左

唔係啦
北角匯有個貓貓美術展
有個日本畫家將啲世界名畫改左個主角做隻貓
你fb應該可以搵到

世事無常

好似有個pizza雞

正呀喂

試試！

又引誘我

不飲酒

仆街橙

垃圾

橙你又遲到呀！

講事實

臭問

油頭_ _
填字題

知啦...

水水

七仔冇寫減價但冇乜貨又好多人

買咗神秘味薯片

白色品客

dllm點解落樓買下零食買下酒就十頁

推薦下ok隻乳酸酒，好飲

洋蔥燒烤，類似

horoyoi hapikle